利記兩大笑話

冇沙高?

狗唔計